[感謝小豬][度縮高層，害撚死人] 拜仁球迷討論區 貳拾叁

Mia San Mia

沙比

隊短

小豬告別賽完美落幕

特別鳴謝

2017年9月底，拜仁聯賽6戰4勝1平1負，創下近7個賽季最差開局
歐聯小組賽作客對決巴黎聖日耳門，拜仁0-3輸得體無完膚，安察洛堤黯然下課
本來退休過緊撚狗生活嘅三冠王功勳名帥希歷基斯
於漢尼斯、路明尼加力邀下決定出山，臨危受命第四度執教拜仁
Danke Jupp

永垂不朽2R

高華兄弟回家
尼高高華正式執教拜仁

特別鳴謝會員肥鳩於德國提供大量第一手資訊、圖片等等
上圖為愛慕肥鳩的女女為他畫的人像寫生
有錢靚仔高學歷有才華、六尺高、踢波勁到差D頂左葉鴻輝個位
實乃拜仁球迷之光

利華兩連敗下場對我地

即係攞返個首勝先

肥鳩

話說肥鳩有冇搵三聖簽名

肥鳩又失蹤

尋晚輸得太難睇冇心機

召喚肥鳩師兄

早晨

琴晚利9嗰球射得咁撚靚
肥鳩呢

拎左黎做bookmark icon

靚仔到

今年曉飛

利華連狼堡都豬 點會然到拜

幾過癮

Hi

屌你老母

愛回家

去左朋友度過夜
電話無電

唔好咁謙虛

岩岩睇，原來吹奏肥鳩果個回覆嘅正評數仲多過個post嘅正評數

原來你係度

又食左女了

默認

國王真點Muslim

James好嬲

聖班ig:
親愛的拜仁球迷們，我是時候與自己在慕尼黑的時光說再見了。這是夢幻般的四年，這段日子給了我很美妙的記憶，我作為球員和作為一個普通人都得到了成長。我想要感謝俱樂部的所有人，這四年裡你們讓我感覺在自己家一般自在。我收穫了很多積極的東西，最重要的是我結交了很棒的朋友們，這些友情會永遠持續下去。感謝你們帶來的一切，祝你們未來一切都好。Mia san Mia！

一路順風

洛賓隔離由聖班變咗泰亞高
成個樣 即刻飲得杯落

屌

中文勁好

rudy

黑氣石

尊重下ok?

Happy 30th birthday Javi Martínez!

Champions League winner ✅
World champion ✅
European Champion ✅
Bundesliga winner ✅
DFB Pokal winner ✅
Club World Cup winner ✅
European Super cup winner ✅
German Super cup winner ✅
Euro U21 winner ✅
Euro U19 winner ✅

原來JM咁多冠軍

08同10原來有佢份

大滿貫

自

安76

最衰都係班大帝啦又逼害

有無巴打知道香港有灰色第二客場買未？

76教波是咪用人唯親係最大問題

Yes

漢口道嗰間？

kitroom?

旺角波鞋街附近間adidas 有

高華暫時幾場都覺得似樣過安76上年個d on9 波 今年冇買人d錢拎曬去比uefa 抽條好籤比高華感受下

安上年最初個d戰術真係睇到頭都大
上場對史特加雖然對面實力唔算勁但踢起黎攻防轉換個d快左
安76上年個3中場慢到 德甲都踢唔贏

下下靠penalty

高華幾對辦

簡單直接

唔知隊波打高華呢套可以撐到幾耐
感覺上佢地體能未必適應到

輪換既重要性
高層

睇個勢高層真係覺得2r可以場場跑玩高壓

其實條邊路真係死症
我當你轉到三後衞
用alaba/泡菜 做wingback提供闊度
又係chur死冇輪換(有嘅，一個聖拉左右擺)
你好似宜家咁，2r加coman
又係chur死
限米煮限飯
班高層想點煮死高華呢

你驚冇輪換
安76夠勝利十一人開
我地傷病咪又係逼到佢換

高華係個好教練
唔希望咁樣搞死佢成績差要佢孭鑊

我覺得真係冇人既可以試下打翻三後衛放兩個b2b係左右邊當翼衛用 放jm落防中位到應該可以keep翻個中場硬度

不過最怕後衛有人傷又要jm踢翻後一格防中又冇人

同埋2r真係認老啦好嘛

依家爆唔到又唔肯打後備早啲換走又發脾氣好難搞

垃圾都有球迷

駁唔到

yes 咩2&b 拉舒福特 n賓 高美斯咁都有人吹奏

你老母都有人屌啦

Yes u迷山齊士

你地唔識野，今季我山大爆發

我屌你老母呀

諗唔明，會員肥鳩咁完美既男人點會搵個咁廢既球員做user name

個樣同身高似佢真人

你班仆街

漢尼斯又黎料
出聲叫psg炒咗個sporting director

睇字都覺得煩

死廢佬肯收句聲專心睇清楚自己隊波未？

我們已經足夠強大

舊個個勁過依家個個
依家個個做水魚4億兩件
上一個10定20m 買左華拉堤

其實佢係咪嬲人地出唔夠錢買保定

yes

德鴨拜仁撞死左漢諾威

多快柏林0.1秒

今個暑假唔知做咩好似食錯藥咁周圍屌

人又唔買周圍辣火頭

十足十D劣質假拜手足咁

推po

hi 👋🏼
anyone miss me

跑馬仔了

me

好似篇潮文咁講
全部都係高層扮嘅

你都係group 度？

no

咩grp來

懷念爺爺

頂你農歷七月post呢啲野出黎

係佢po

大佬

reus
睇到我都硬撚左

即打個靚丁

Hornet香港同志旅遊指南

師兄識啲咁既網唔慌係直

你以為我真係中意睇波
睇仔咋

James

變咗gay post
我出番去先

成個連登都係彩虹人, 你走得去邊

全港最大同性交友平台.jpg

屌你普度去呢啲打卡位

鰂魚涌人：屌，又阻鳩住晒

仲有搭叮叮 去山頂

佢個攝影師去咗彩虹邨

應該叫佢去踢街場
可以中圈射爆網

brandt sane都係無得打正選

法國用番決賽嗰陣
睇怕德國都係

泡菜防中

德po個名柒到
世盃完咗咁耐都仲督眼督鼻

聽聞嗰位主角已經做埋古人

Sane呢？

Bench

14年四大中堅陣重出江湖

8年轉會費

個音效咩事

無左個金章

好唔習慣

Pavard幾條痕係頸

武士d頭槌都係咁

世盃miss咗幾多下golden chance

鼻屎佬下半場放d跑狗出黎啦

安聯好靚

Sane/Brandt/Havertz快撚啲換

紐亞勁

另一邊廂, Mertens比安76迫咗去做後備

普度真係成個港女咁

呃like

佢咁鐘意香港過幾年不如嚟踢傑志

屌奶星拜仁傳奇球星拉芬拿33歲生日無人講？！拜區已死

回顧聖拉代表作

今日先知原來係聖拉

我都係

今季山齊士爆發既話就可以得翻聖拉一個封聖了

我地會唔會過份樂觀

就算聖班走咗
都依然係聖

上季james都變過聖占的

今日去拎拜作客個陣，靜雞雞買多左件猁Robertson
比個老細屌我唔忠心

臭痢狗

25

250齊章加印字好抵屌
呢件係第三件非拜嘅波衫
第一件係下體會M子
第二件係蛆M子

快啲買佢黎拜就唔25了

想買件下體哥甸

可以試下買史特加

識印一定印Pavard
唔通走去印嗰個咩前鋒咩

瘦鳩

做咩屌我

呢個post所有巴絲嘅伯有都比肥鳩師兄屌過
凡親講肥鳩壞話嘅
宜家有啲人見到都忍唔住替肥鳩師兄出分力
屌左先

據《巴黎人報》報道，巴黎內部對體育總監安特羅-安歷基工作能力的質疑聲漸起。這名體育總監在幾樁轉會上的操作損害了俱樂部在國外的形象。

在巴黎求購保定一事上，拜仁主席漢尼斯在接受《踢球者》採訪時表示：“我給巴黎提個建議：換掉體育總監。這個人沒有帶給人俱樂部的正面形象。如果巴黎想成為世界級球會，他們不能有這樣的體育總監。”

在今夏放走柏斯托尼和洛塞爾索後，安歷基卻沒能給巴黎在中場引入強援。球會內部對於他的工作能力的質疑日漸增多。雖然安歷基讓巴黎的轉會收入達到了破紀錄的1億歐元，但錯過如簡迪、阿歷士-辛祖等多個引援目標，尤其是沒能在中場補強讓球會對此不解，甚至還引發了他與杜曹的關係緊張。

《巴黎人報》表示在這通操作後，去年夏天才上任的安歷基很可能在賽季結束後就走人。

漢尼斯心諗
有保定唔買但竟然睇得上眼聖班
呢個體育總監好打極有限

違反理性

德鴨攞第二

三冠失敗

利雲

拜狗搞到人無左份工

據法國媒體透露，巴黎聖日耳門在今年夏季窗口關閉之前，一直沒能引進防守型中場。因此在8月的最後一週，他們曾向拜仁慕尼黑送上了一份關於連拿託-山齊士的報價。

據悉，該報價達到1000萬歐元，並帶有1000萬的附加條款。雖然山齊士已經不再得到俱樂部的信任，但拜仁認為報價太低，並沒有同意這樁轉會。

上賽季，山齊士被租借到史雲斯隊，但他在英超遭遇了傷病的侵襲，沒能踢滿整個賽季。

on9

原來泰亞高係西班牙10號

好撚正

買禿伯

禿伯

去過果度見佢真人

託利索在法國世界盃首戰中正選登場，但表現平平的他最終在下半場被換下，隨後漸漸失去了正選位置，最終託利索出戰了5場世界盃比賽，首發了2場，貢獻了1次助攻。

託利索説：“這可能是我的遺憾之一吧，我在第一場比賽中給自己的壓力太大了，還好我表現得不算太糟糕。我覺得成為世界盃冠軍是一個夢想。

“事情發生的真的是太快了。我一開始沒能處理好比賽，不過我後來也想，如果我在世界盃一直正選的話，法國可能拿不到最終的冠軍。當一個團隊運作不錯的時候，你沒必要改變它。而當我獲得機會的時候，我總是會拼盡全力。我是一個願意為了團隊而奉獻的人。”

個風係weekday打得成我一個月無囡

ching多女

跟ching學野

唔打得唔得
我喺澳門
有冇ching肯喺香港接濟我

呢單咩事

有咩都唔好落停車場

911

完全唔記得今日11號

我到時得閒上嚟報個平安

話說香港都唔好得澳門幾多
大家自求多福

買撚咗好多支大水同好多乾糧

仲有牛餐肉

香港打風唔好返黎住
call多幾轉麻友先

小心解放軍入城

33歲的拉芬拿自七年前轉會來到拜仁慕尼黑。7年來，拉芬拿的賬户上積累了6個聯賽冠軍、3個盃賽冠軍以及1個歐聯冠軍，他的客廳中擺放着幾座獎盃，這些都被記錄到了一部新的紀錄片中。

又過了一年，拉芬拿還是沒有出現在新賽季的預期陣容中。7年前，拉芬拿轉會來到拜仁慕尼黑。雖然正選機會不算多，但是拉芬拿每次都能可靠地完成自己的任務。

為了瞭解巴西人的情感世界，電影製作人Nepomuk V. Fischer對拉芬拿進行了跟拍，並且將他的故事製作成紀錄片。節目組獲許進入拉芬拿的私人莊園進行拍攝，紀錄片中，目前身家百萬的拉芬拿透露了自己小時候的故事：“我們曾經很窮，甚至沒有可以吃的食物。”此外，拉芬拿還透露了踢不上主力有時帶給他的失落，但儘管如此，他還是願意為球隊繼續效力。 咸左

高層欣賞的正是拉芬拿的這種精神，並且和他又續了一年的合同，據悉，合同中可能會有一年期限的優選權。新帥對於拉芬拿的信任可以用事實來説話，左閘班拿特轉會至巴黎，拉芬拿目前可以為右路的甘美治和左路的艾拿巴做替補。

拉芬拿表示：“在我的職業生涯中，我當然可以選擇多發一些牢騷或者製造更多壓力，但是如果我這樣做的話，我的球隊能獲得更大的成功嗎？我不這樣認為。”

好想睇條記錄片

傳奇

拉芬拿 偉大的右後衛

好尷尬

屌你老母
Where is my金句

呢度回ok?

想聽金句

PhilippLahm

習慣了，沒有他也照樣可以過得很好，我也會有自己的生活。

松鼠隊長

咸左

還未習慣🚬👨🏻

唔會習慣到🚬

冇新聞

突發：拜仁主場狂吞利華5蛋！迎來賽季第一場慘敗！

you are fake news

過唔過來澳門睇亞冠?

天津賤種隊出局啦

主要想睇696角

大家有無掛住33號呢個數字為拜仁係前場衝鋒陷陣

696狗西波
我地三箭今年正氣

梅拿生日 老了

ching sick ball

諗咗3個字都未諗起33號係邊個

拜仁傳奇～身穿33號球衣！的高美斯前場衝鋒陷陣～

skywild style

diu，諗起佢fb嘅po

梅拿生日快樂

原來都睇咗梅拿成10年

利雲以前係打後衛架？

有冇手足打緊fifa19 demo
拜仁用落好唔掂 成隊唔識配合咁
完全冇得兩翼發動進攻

有得玩啦咩

辣殺驚

要不是pro club可以同手足們吹水我都唔會買

你睇現實個隊咪一鳩樣

明明fifa 18嗰時屈到喊
一定擺雙防中JM同Vidal兩個癲佬係中場掃蕩
跟住比左右2R / Coman呢啲小明9跑斬中畀利9係咁執雞

冇Vidal差好遠啦都
不過今年vidal個pace低到得返57

即係證明隻驚反映現實

拜仁fifa attack憑咩90

就憑利雲個數值

佢睇果周預設個陣咋嘛
451得利雲係前面

係
係咁樣垃圾敗狗自有91atk咋

咁老實講係game真係勁嘅
陣間返屋企即刻download

拜仁球員評分

紐亞 - 7.5 這位德國國門狀態出色，上半場就神勇的擋出了巴拉薩高斯基、利雲度夫斯基以及馬高列奧斯的射門，而且對高波的控制也很到位。

丹迪 - 6 上半場表現不過不失，下半場送給對手一個12碼，很幸運沒有被逐離場。

謝路美保定 - 6.5 大部分時間防守還比較穩健，不過在進攻中參與過多，給他的身後留下了很多空檔，在面對利雲度夫斯基多時有點吃力。下半場表現有所提升。

拿姆 - 6.5 多蒙特開場階段進攻活躍，但他的表現並不出眾，防守哥斯基奧斯他的任務不重，但他並沒有很好的利用這個優勢插上助攻。

列貝利 - 6.5 上半場沒有真正融入比賽，下半場開場階段表現活躍，策動了球隊第一個入球，最後時刻的助攻又幫助洛賓絕殺。

查維馬天尼斯 - 7 比賽中並不顯眼，但不意味著他的作用小，他在中場掃蕩之餘不時積極參與球隊進攻，在罰球進攻中有不錯的發揮。

洛賓 - 7.5 上半場獲得了3次單刀機會，但都一一浪費。下半場助攻文迪蘇傑首開紀錄，比賽最後時刻又攻入致勝一球，立即從罪人變成功臣。

阿拉巴 - 7 不冒險，在場上比較保守，用波很有效率，和對手的對抗也很強勢，不過偶爾在對抗中也不佔上風。

舒韋恩史迪加 - 5.5 這位德國中場本場比賽的表現令人有些失望，上半場碰球的機會很少，下半場的表現也沒有太大提升。

文迪蘇傑 - 7 在球隊的進攻中充當了一個支點作用，上半場一次精彩的射門被擋出後，下半場最終憑藉自己在門前的嗅覺洞穿了對手的大門。

湯馬士梅拿 - 6.5 在禁區附近活動，得球後一直在嘗試傳出致命傳球，在場上很有活力，不過在一些關鍵時刻決定失誤。

後備

古斯達禾 - N/A

馬里奧高美斯 – N/A

文迪蘇傑 - 7 在球隊的進攻中充當了一個支點作用，上半場一次精彩的射門被擋出後，下半場最終憑藉自己在門前的嗅覺洞穿了對手的大門。

down 完第一場對多一個傳中第一個射門利9就搞掂左

dklm

笑撚左
不過saul同下體好似有成9年約

我利打拜仁會贏幾多球

出gnabry

出聖拉

點解都係無牙占

而家好似長坐後備咁

傷未好返晒?

今場終於可以睇下基拿比擔正
雖然占冇正選好可惜

12m？

Handball

咁都唔輸
血肉長城

Neuer

點解又射過

扭

我睇左乜野

岩岩睇緊路過 做咩又要射多次？

有冇大神有link

好似係早左入禁區

無啦啦轉左賽車睇唔到第2球

世界冠軍

牙托

杜

天選之子

-6足球
街場彈彈波

咁快就追返

同埋係咪對面Wendall派膠
嗰頭入完即刻回禮

估FT4-1

Goretzka 同 Hummels 好型

Sule 真係速度不符身型

。

杜以鏗

羅本

又可以俾高層唔買人的理由

robben究竟可以踢到幾歲

唔傷既話 我覺得仲有幾年

brandt come la

佢真係越老越勁 拜仁而家要年輕化
偏偏佢又咁勁 加上右翼位難求 又要繼續用佢 佢又交到貨 CLS

咪傷

唔買人既後果開始出現

james

Robben射果球靚撚到

有冇人有link

ballbar搵下
雖然大陸同低清

洛賓
利雲

唉仆街牙杜似韌帶傷

羅本咁勁

好想睇雙塔

Robben冇錢買麵包

屌你比拿拉比

貝拿拉比

越踢越沉抵啦

唔買人既惡果………

聖拉

可以考慮打閘既托都傷埋

me都傷埋呢下無哂後備閘喇

前排吹奏完聖拉就傷埋

一場就傷兩件

開始懷念聖班

仲有幾多件可以傷

高層好波
可以考驗高華既能力了

九月過咗一半就傷三件

咁樣比鞋釘踩落去
希望痛下算

行唔到咁出場

托個位都仲有人 但宜加閘位再傷就GG了

Alaba超級高危

之前我都話改造聖山打閘

學國家隊排個四中堅陣先

利華個龍麻麻

本身個正選龍係阿狗到坐

中堅都係得三個

條友跑得有啲慢

哈美斯真係值得多啲上場機會

計埋jm

學哥帥，搵埋泡菜打中堅

Thiago->James

占終於入波

thiago今日勁到

Jm釋放中場創造力

但係傷下一件傷下又一件

占

唔知點解James打邊重好
明明一入嚟打T24個位係佢最擅長

James好快有得變翻必然正選
Goretzka 好快有得上位

fit到

差d兩球

James同梅拿相比真係

Thiago又靚比

可惜越咗

其實可唔可以唔踢兩翼

梅拿要Goretzka釋放

基拿比有啲雞肋

Muller真係愈踢愈沉

睇緊武藤嘉紀

上兩場又冇人出聲架wo

梅拿要人燒味加個b2b
依家個個用波冇人拉位咪冇乜用咁囉

妹拿已經進化到入波都覺得佢廢左好多既感覺

老老實實
德甲8球+助攻王都叫廢咁大把人廢啦

上場真係勁

不過全季都好撚勁對上一次已經要數到哥三季

可能佢之前真係勁得太犀利 而家呢個stat好似感覺上都係佢7成實力咁

梅拿事實係退步咗

佢唔係拎普通德甲球員比

梅拿冇咗以前個種踢得好撚醒既感覺

以前啲走位j撚死

依家成日企定定斬入去

fb足球快報個post

基情四射

辣殺page

英超西甲快報

其實大部分page都係

我睇br football
起碼叫有心整片出圖叫第一手source先

華文足球page不了

波波池 快報係辣殺兩巨頭

個泰國page都唔差

香港仲有四格好波ok既

係咪Fifa online 個個漫畫

四格好波值得支持啦雖則佢都係唔理德甲主要係英超西超

有心畫圖整片其實好值得respect
尤其見到足球快報求其抄po打錯字但咁撚多人follow

牙班我睇咗house of cards season1好撚正

係 之前德甲好似有搵個泰國page幫手畫野

咁香港主流都係英超西超 都難怪既

快報就收皮啦 每個admin都有角色 一個扮on9 一個扮中立 一個扮獌迷褸屌 一條女9up足球野扮識

ching sick ball 快d睇埋s2仲正
s3打後可以不睇

托利素好似好撚大鑊
傷咗十字韌帶

估到

Franck Ribéry sat on the bench until the 83rd minute then left the stadium in a taxi. Ribéry got the permission from Kovac and left for family reasons [Bild]

國王屋企有咩事

魯迪係咪踢慣咗拜
係04好似跟唔上啲快速行軍咁

北京時間9月16日凌晨，拜仁慕尼黑俱樂部官方發佈消息，球隊中場球員託利索前十字韌帶撕裂，將傷缺數月。託利索是在北京時間9月15日拜仁對陣利華古遜的比賽中受傷的，他在上半場的第42分鐘因無法堅持比賽被換下。拜仁官方還表示，拉芬拿遭遇了腳踝部位韌帶的損傷，將缺陣數週。

傷晒

高層咪撚賴落高華同神醫到呀
本身有維度同聖班傷左杜同拉都仲有人用

比天收, 放走RUDY VIDAL 依家傷埋杜利素

Uli Hoeness on Bayern's injured player, Coman (out for 3 months), Tolisso (out for 6 months) and Rafinha (out for 3 weeks): "We still have enough players who can replace them. We have a big squad."

就算傷咗三條友，漢尼斯表示我們依然足夠強大

聖山嘅機會嚟啦

三輪傷三人！漢尼斯：我們的陣容足夠應付傷病

體育圖片報

德甲聯賽第三輪，拜仁慕尼黑主場3-1擊敗利華古遜，但是卻折損了杜利素和拉芬拿兩名球員，外加德甲首輪被剷重傷的高文，拜仁如今已經在三輪聯賽過後傷了三名球員，幾週前看上去還很華麗甚至略顯臃腫的陣容，如今又變得人員緊張起來。

在杜利素和拉芬拿受傷後，轉播鏡頭也屢次對準了漢尼斯，賽後，主席漢尼斯也表示：「我們的球隊足夠強大，這是非常糟糕的運氣，我們的陣容足夠彌補這些傷病。」

本輪比賽，坐在看台的兩名球星是曉姆斯和哥利茲卡，他們因傷沒有進入大名單，而在下輪比賽，主帥高華將不會再有這個「幸福的煩惱」了。

食屎啦四格好波怨婦臭痢久

山竹好勁

好驚啲玻璃爆

成棟樓都搖搖地

啲燈閃一閃

james ching 平安嗎

一切安好

有心

Ching聽日唔洗翻工就好

準備射波

我聽日真係唔洗返

咩工

學校浸到

唔透露啦，一係tg講

驚比同事認出

今日打風睇埋s2了

屌點解doug會死

cliffhanger黎之後會翻生
btw最後一季s6十一月會出

冇Kevin spacey

Btw呢套野啲女

rachel奶西

Christina

me so strong

霉開二道

fat9 ho ball

睇黎利雲今季無得爭綱炮

dllm

週一射波揮手區

射唔到

尋日係肥鳩第300場德甲

尋日牙朗入咗第400球

Legends

#respect

認同第一句

Goretzka got injured following a challenge from defender Maxime Awoudja [SportBild]

全世界做聖山上位

兩老今日都無跟操
洛賓單獨操
刀疤胃痛

青年軍夠做

下個po加返呢張圖

笑到我肚痛

拜仁醫院 我屌
漢尼斯睇唔睇到呀？

自求多福

大家點睇買son頂ribery

四千萬 不能再多了

孫興民>>>>>肥鳩

唔拘呀

肥鳩上場入2粒

對泡狗冇好感

雖然係mma隊
但世界盃同亞冠睇到佢幾有拼勁
頂國王應該都夠班

對佢冇乜野
買到先算

佢唔算係必然正選
仲要有盧卡斯而家
肯出錢應該有得傾下
最緊要係熱狗冇盃拎

但熱狗未知佢駛唔駛服役都照續約

泡狗，不了

冇5000萬都買唔到

我哋自己都有泡狗青訓

熱狗有未來 你班拜狗拎住2r打飛機啦

聖paul

唔反喇

百年難得一遇

Diallo

屌奶星有線唔播拜仁

屌原來now都無 on99

正箭頭

ching人逢喜事精神爽

乜喜事

唔係聽日先拜咩

係聽日
不過無台播

肥鳩牙班又互含

佢地啲對話好意味不明

班正選

有冇手足睇國米熱狗

有

咁快就對沙拿 班唔洗係巴黎有運行

漢丹好似有啲回塘

沙拿吹大晒

好波不如好運

Perisic fast come

鐘意lucas moura多d

巴西仔不了

國米條中場好撚廢
猜幾腳就斷

疤件單比利入靚波

件dembele係勁

但咁既職業態度
拜都買唔撚起了

波都未識的

美欺咁勁

變速勁到

伊卡迪

哇屌你PSG用聖班打正選

死拜狗唔識波

想睇你比沙拿撚

痴撚線psg條防線同獌冇分別

屌你送12碼

唔撚係講笑PSG隻右閘好撚勁
係國家隊同球會都好撚勁

古沙真係廢左勁多

比mane fake撚到pk

唔是講gotze咩

留意到psg左路俾利記係咁玩弄

以為講Kurzawa古沙華

拿狗和左紅星
之前吹奏安76個班死撚曬？

見係紅色，想報恩

伊卡迪come ok?

Kingsley Coman's injury is worse than first thought. The French winger will be out for the rest of 2018 and will not play again before the winter break [SportBild]

唉

ok, 80m

Goretzka hummels 今晚踢唔到？

抵啦80m

唔知 今晚占應該擔正啦
中場又傷哂

之前班高層就嫌中場太多人
賣走兩件就即刻傷曬

聖山今晚上位了

頂唔講又唔記得左佢
今晚倒戈比足機會佢喇

我最期待的畫面出現了.JPG

有預感今晚聖山回家大爆發

爆發定爆炸

成場都坐後備都爆到發？

小組賽失分好肉酸的

穩贏嘅時候出一出都ok

出完之後失分

u19 既賽果就係今晚既賽果

輸咁少

冇人記得幾年前俾葡超炒？

葡萄牙野
人地出青年軍練下is ok

2-0了
456不是夢

其實佢真係好廢下
我國米上季季尾+今季開季睇晒
個人傳波能力低 頭鎚又唔係好
鮮少做到hold波等機會
唯一稱道既就係finishing果下（但其實嘔血都多
令到入波stats多

國米ching
覺得佢finishing幾勁原來都係假

都係唔反雲了

聖山正選

各位師兄有冇一陣link

Acestream?

而家UP圖轉左??
點解變成咁

加埋100歲嘅鋒線

今晚有機睇華拿出場

好正常喎

Where is thiago

我電腦睇變左一個空白格仔 要禁入去出網址圖

腳趾有傷

真。山齊士

睇me表演傳比廣告牌

今晚着件新灰黑衫

高華好似幾鍾意Will
今年之前未聽過佢

有冇link

灰色幾靚

利雲呢下靚

繼續迷雲

lewan

留意到聖山發動反擊

反雲註定失敗

有冇online link

山係咪要除聖了

葡超野咋喎

啱呀
睇定啲先啦清

有delay

2R一人失一次機會

牙班拜區最高質

牙班尋晚除左送碼之外守得幾好

系

咪盲反
牙班真人會員都好撚高質

Hummels爭啲助攻對面

聖山行行企企

又甩波

梳，除聖不了

屌奶星利雲個球咁撚靚係咪要迫死反雲呀？！

葡超早幾年都當我地狗咁撚喎

暫時黎講佢做既嘢我都做到 橫傳下同回後

反雲黨棄暗投明啦

你突破高幾班

作客連阿都輸啦

哥師豬緊波

yes d插花

反雲黨到幾個月後大賽就反cup到

紐亞

保定想攞手拍波咁

賤種朗紅牌

做咗咩事

唔知 笑左先

仲笑，陣間垃圾敗比葡超野反杯有排笑

有得笑好快啲笑

牙朗踢開黑哨賤種隊依家比人黑緊係喊

robben兩次了

講到祖唔黑

交得咁靚

亞軍蛆山寨王黎
歐聯二奶

有排還啦賤種朗

右腳真係唔掂

山又甩

聖山

山

里昂2:0

Reddit

迫害哥師

山搞完笑換哥列斯卡啦

我地Dfinishing真係好差，打葡超都算，遲下打強隊真係收皮，btw今場明顯踢得好hea，兩邊都好多甩漏

me 黎搞下氣氛姐

占今場冇乜態，中場冇堤亞高失控，前面三個獨食怪又炒

左右兩件今場Dfinishing

finishing真係咁多年都無好過

黑哨黎講祖雲達斯差得幾多呀,不過歐戰唔work姐

呢下全靠聖山

哇屌

勁到

除聖……

反聖既路真係唔易行

反雲又難又山更難

好事黎

大家以為我好似某神鋒咁得個講字

係咪可以換下兩老

60分鐘贏緊兩粒仲唔換2R

以為肥鳩未訓

今晚豪門都贏緊2-0

屌你又燈

差d

主場噓占噓得好大聲
占換出舉起左手唔知咩意思

波圖舊將

Jm唔係傷呀？

基拿比都爆得下

好勁

d上盤fat fat

今晚反雲反聖黨又輸

咁都食唔到

洛賓

robben浪費第三次了

利雲剪咗頭髮個樣似夏薩特

頭先邊個笑我爆炸 依家逐個binc

James Rodríguez gesticulates to Benfica fans while being subbed off as he was booed. The Benfica manager doesn't like it.
The reason obviously is that James is a former Porto player

Also holding up 5 fingers. The time he was at Porto they beat Benfica 5-0

串過馬撚

聖拉好意思串me爆炸

me一早講左今年拜仁係聖字頭carry

你著左草點計 歐聯到時做卧底又送十二碼？

唔出奇

我地傷既中場仲多過我地賣既中場
馬天希望無咩事

其實有幾個二隊中場都幾好j
係佢身體質素好d咁

no me ma

同你比個個finishing即刻好左

拜仁近代咁多個前鋒finishing最差

是Gomez

真話冇人想聽?

屌你係因為真野唔好拎嚟講

原來紅走賤朗個球證係慕尼黑人黎

咁唔公道喎

照理要吹爆皇馬先正路

死敗狗又逼害吾皇

都是狗不用分那麼細

我都開始迷山了

尋晚冇乜幾腳好波咋喎

對比係swansea個陣
已經好好多了
入個球真係佢推波策劃

唔好推甩波比人打反擊就得
而家傷咁多中場可能真係要靠佢

垃圾漢尼斯揸住D錢乜人都買唔到

琴晚睇佢踢， 佢冇錯係步大力雄， 好有進攻欲望， 但幾時泵幾時縮真係未係火喉， 好幾下推失俾人打擊， 隊友傳俾佢粒波又控唔好失， 真係要再磨練下， 好彩佢仲後生

咁哩啲意識唔係一時三刻就有嘅
況且你諗下佢之前係幾差先得

佢係似急於想表現自己
呢個機會真係錯過可能就
今場打得唔錯證明佢仲有料嘅，黎緊可以冷靜d

乜都假
要有信心先有得進步

JAMES RODRIGUEZ
last night:

Minutes played: 79
Accurate passes: 60 (90.9%)
Key passes: 3
Assists: 1
Crosses (successful): 3 (1)
Long balls (successful): 9 (8)
Dribbles (successful): 2 (2)
Duels (won): 10 (7)
Interceptions: 2
Tackles (won): 2 (1)
Rating: 8.1

肥鳩是咪有踢拜仁香港fans club隊波

加入啦

去唔到試腳

咩咩都死埋

今年咩事

拎性病雞同禾地牙泥比

都係一個損失啦

波台膠力越來越低了

它冇得同牙泥比

得番呢件 仲要599

更換出來的安聯球場舊椅，能夠廢物利用送到球迷家中享用，值得可喜可賀😇

本週末拜仁慕尼黑將迎來客場與史浩克的比賽，紐亞和哥列斯卡兩人將面對老東家。在之前的採訪中，哥列斯卡表示肯定會有一部分史浩克球迷對自己表示不滿。對此有着類似經歷的紐亞談到了哥列斯卡的情況。

紐亞每次在客場對陣史浩克時，也會遭到史浩克球迷的噓聲，紐亞談到哥列斯卡這次重回史浩克的情況。紐亞表示：“我想史浩克的球迷們並不會像賓菲加的球迷接受山齊士那樣來對待哥列斯卡。我自己也有過類似的經歷。你現在被越多地討厭，那麼你就越知道曾經是怎樣被愛過。”

死拜狗

那麼你就越知道曾經是怎樣被愛過

原來杜塞爾多夫個龍係雲昇

肥鳩連暈星都⋯

高美斯失良機施拿救險，史特加0-0德素多夫

9月22日凌晨，18-19賽季德甲聯賽第4輪的比賽正式打響，在首場較量中，史特加0-0戰平升班馬德素多夫。

本場比賽在梅賽德斯平治球場進行。第34分鐘，高美斯門前錯失良機，對方門將撲球脫手，但高美斯補射沒能打上力量。上半場兩隊互交白卷。易邊再戰，第50分鐘，施拿門前近距離撲救擋出艾汗的近距離爆射。第82分鐘，又是施拿單腳擋出莫拉萊斯的折射球。最終兩隊破門乏術，比賽0-0互交白卷。

宇宙第一神鋒鳩美斯！

上面屌定自己老母先啦

唔係講笑
鳩啲假動作真係呃到人

笑到hihi

上面又hey0

今舖堅係屌你老味
艾拿巴有傷
唔知出唔出到

3 5 2

3 4 3

或者聖拉

聖拉都未出得

保定打閘

雲星其實前季救咗杜塞爾夫好多次
雖然上季都係長抖
利申有特登睇德乙

今晚又東網

佢肯請萬能鍾之流講我都收貨
而家嗰班二打六真係好撚趕客

係

好彩艾拿巴同泰亞高出到

goretzka muller james thiago出曬中場爆炸未

4141

唉 一陣又要睇東網

有中秋icon玩

好彩有Fox

申請Fox+好過啦，如果係上網睇

幾錢

$188 有戲有劇有體育

係咪可以用埋手機睇

終於有時間睇波兼返黎吹
第一次睇東網live

手機 平板 電腦
第二日睇replay都得

占士

係咪天野有旁述

魯迪間諜嚟架喎

哈美斯

連續兩個頭搥入波

04好撚廢..

真係佢黎架？

！

都唔知今年做乜鳩
個陣其實唔差

睇呢幾分鐘完全係下遊料
連半場都過唔到

同利華一樣

睇泰亞高踢波真係享受

唔講以為係拜仁主場

國王真係老矣

占連續兩場用頭頂入
新技能

列貝利人老精鬼老靈！

咁大雨仲唔關蓋

比坦克咁撞真係人都散

蘇利已經兩次ko對面

04今年開局4場都硬野

阿拉巴靚波

好似好耐冇見阿拉巴遠射

我斬想講

其實狼堡同柏林係無啦啦彈番起

btw 主場對波圖都和 點夠拜打呀

個場黑哨到

占
利雲出得靚

就算波圖唔黑我都唔覺得04嬴到
睇左上場對加柏同今場對拜 屌佢老味 下遊波嚟 仲差過乙組波

武士

衝力射球咁都唔入

中楣

嘩又係阿拉巴

中眉

罰球王阿拉巴是咪返來喇

番黎喇 大師兄番黎喇

好撚驚 係咁斷

武士想點 基本傳都失

個球證都幾唔公正

有冇人同我一樣想睇哥利斯卡/魯迪子入波

前者入波有機 後者? own goal就有份

究竟04有冇練過防死球

武士真係神又係你鬼又係你

04今日防中位空曬咁嘅

無一球搶到

04咁撚茅但係防守罰球咁差係咩玩法

蘇利

我就係睇04同拜都係差唔多
不過下下吹哂04姐

武士啲把握力咁多年都…
btw我唔係爆閘 未得閒改名

燥啦燥啦

魯迪子你唔係成日都係到架咩

好跣

兩邊都唔知踢緊乜

利雲今場尻下尻下咁

又吹04

04心諗 屌 下年開始要過下數 歐聯又係咁 番到聯賽又係咁

btw 呢下真係要吹既

懷念智利佬
始終爭個B to B

可能球證覺得班友追住哥利斯卡踢？
剷佢個兩下都黃

have me ar

岩岩goretzka個樣好串 好似不屑左calixxxx一下
扶都唔扶下 有冇咁憎04

哥利茲卡好似同04反哂面

睇得出佢今日好想入波

等睇剷草

ching 你今季出過場未

之前有一下tackle 唔係卡利古利 佢都黑哂面

對賓周加昏迷左？

不過04又唔算佢母會
佢係04打起姐 佢應該係咁諗

所以100%佢入波會剷草

好呀 心繫我拜

應該唔係心繫拜 佢係純粹憎04
你當艾迪巴約同vps剷鳩阿仙奴草咁就岩

真心訓咗無睇
以為你重鎮守住個後備席

我又策動入球仲倒戈入左球

睇番highlight以為好勁
但其實證明咗你只係葡超料

屌 東網貝斯泰那 夏列特都唔識

占呀

牙占做乜肥鳩上身

咁都唔入

肥鳩著左11號波衫落場?

垃圾
聖拉都入啦

麥堅尼哩下見到都覺得痛

甘留返頭髮型好多
以前成日skin cut

鳩下鳩下又贏

靚既靚既

bye thiago

無事

04幾多年冇贏過拜仁

阿拉巴

又黎

華拿子出場了

阿拉巴今場啲罰球

射程咁遠都中框

利雲狀態同態度永遠得一樣
一係有態但成日攤手
依家就冇波入但識拍手比

呢下竟然唔吹

雲拿仲諗

對上次10年

高華吹哨叫hummels返返後

上次喺到留言 就係呼籲大家唔好迷雲

4攻中

兩老真係好固執

偉大既聖山上場

又到我表演

得番幾分鐘搵你攝時間咋全能王

屌奶星訓左無睇

迷雲黨咁快收皮威得一場

有冇人覺得尋日梅拿踢得好麻麻

25雲 大戰 坦克車蘇利

原來聖拉都踢過04

係呀
早就同紐亞做隊友
之後踢咗年熱拿亞先黎拜做傳奇

維度助攻美斯

和緊

拜迷手畜們中秋節快樂

中秋快樂

要求今晚點名

今晚同囡囡做節

我淨係知有一位會員一定好忙

開名唔該

X美X

X美斯

sor用錯acc

成班有女狗

點名

到 等緊fifa19

諗緊買唔買
仲有其他野想買

我買實體版

HI

hi

原來聽晚深夜對奧格

順便點名報到

陪完女？

一開波比d辣殺me

神鋒都唔得閒屌你老母了

送比me ok？

貼錢送比你

Fifa

丹狗最佳11人
哥圖斯最佳gk但唔係最佳11人
沙拿個球拎普斯卡斯獎

包皮高分過美斯

沙拿best3都入唔到最佳11人
成個頌獎都亂咁嚟

丹狗真係wtf
進攻數差過我甘
卡華積都叫有歐聯+去左世盃 呢隻傷左冇份世盃嘅垃圾憑咩

發覺刀疤好似同其他好多球員都好fd咁

華拿

Who lb

上網話雞比

咁要看了
以為聖山

會唔會其實352

又睇me表演啦

雞比上年賀踢過閘

goretzka都有可能

應該唔會
反而高華有用過雞比打閘

Gnabry打LB

似係哥利斯卡多

Anyone hv link

我條link delay 4分鐘仲要未開波

嘥料

聖山勁能到

聖山爭啲

Thanks bro

Goretzka lb

乜位都打得全能過全能到仆街

Why no one吹奏聖山

James thiago一bench條中場唔係好出到波

勁撚到

仲有下一控一轉身

拿比好似好唔夾技術又唔夠好咁

因為唔想燈

今場會唔會有紅

聖山重炮

真係似樣番好多

越踢越有

有冇手足可以話我知呢個咩陣黎？

鳩陣

Wagner

屌左咁多年都仲放梅拿打邊
雖然係打緊拜超姐

Luthe 上左身

同gnarby一比聖山d射術

冷靜到

robben

似曾相識

西班牙

聖山又爭啲

聖山Dfinishing都真係幾差

下下都暴力射門

拜到而家都仲係靠緊老野入波 好唔掂喎

唔掂左好耐啦

屌呀

倒戈入球

Neuer甩手

格嚟曼都好精彩

仲要紅左件

估唔到係gotze入波

曼

琴日官方ig出埋啲咁嘅post我就feel到下場出事了

咁仆街啦，官方係FB仲要post張相話Still unbeaten, still top of the league

快過佢呀哥

！ 。

有無睇波嘅手足講下聖山踢成點

推進傳波都超勁
但瘋狂飛機

其實可能係全隊踢得最好
好幾下自己帶波衝上前射門
係差最後一腳，無論射門定助攻
起碼miss兩下可以中到龍既機會

由完全無撚用到可以自己闖關
真係睇見都覺得安慰
有返自信果然唔同啲

球自己帶入去既單刀兩邊柱任揀佢射返中間…
robben球角球空晒可以揪波底 仲有球右輔位唔傳 但飛機
雖然打cm 但啲finishing真係有啲差
btw公道講句自己突破既話係有料既

佢基本功其實唔差
見到拎波之後有啲小技術過人

和波但心安？

其實有球比洛賓會好啲

諗住買波衫
唔洗買了

隊短都有睇Rb ？

me 咩rb

Me?
Yes ar有冇song list
太遲先聽rb

係嗰面搵人整合緊

有冇印名？

主國王 作占士

正喎 幾銀

淨開眼正到

唔知 只係知係信和頂樓果間買

有人送俾u

係呀 上次行鋪頭得番件綠色
女友見我唔捨得買 結果岩岩送左2件比我
其實佢唔知仲有件深藍色 我都係鐘意件深藍多過件綠

屌仲要印埋字
好女友又識波

佢只係識占士

唔是印埋國王咩